英國今日破紀錄錄得新高 6634宗確診！

歐盟岩岩宣佈完要對付中國就出事

推

咁又點？支那爆得仲勁
個數未假嫁

歐美又再爆過

鬼佬

巧驚驚

好似冇咩聲氣
完全滅聲

你出文未啊

第二波，唔知幾時有疫苗呢？

中國同俄羅斯話已經有疫苗。